當你覺得拍拖會害到人 請你唔好拍拖

開完呢個post實有朋友會笑鳩我
但自己真係有感而發
係中學個陣同d朋友講
唔想拍拖係怕會傷害到人
個陣比人笑到臉都黃埋
到兩個月前
我終於拍拖
然而 自己先發覺自己完全唔享受拍拖
唔知係雙方不合定係自己貪玩既原因
無拍拖既時候 講話如果有女朋友會對佢點好點好
但當我拍拖既時候 我完全提唔起勁起做所有令佢開心既事
就連應佢都唔係即刻應
或許我未搵到適合自己既另一半？
現在已經分手了 希望佢會搵到真正幸福啦
而我都係做返毒撚算

你未脫毒姐

見到d女高質小小就心動

咁係你唔夠中意對方姐

根本唔應該開始
利申 : 情況一樣 但我係被分手既人

我都希望係咁簡單

引以為鑒

祝你幸福